2月3號刺何君堯義士上庭，被控企圖謀殺，無人提？

已成condom?

推

禿頭高登仔？

咁就唔撐？由佢死？

義士傑作

又係蘇文隆尼條撚樣

02.03 不封關 不上班
醫護罷工 全港三罷
我會陪醫護一齊罷

仆街蘇文隆

又係蘇文隆

連登主流民意話係自編自導 證據：條片擺哂位拍＋冇大傷

Push

功夫弱d姐，佢好大機會畀人重判

罷工去聲援！

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

Repeat after me:
罷工去聲援！

好似話地中海又有肚腩
唔想認做手足

呢個大機會係100%

no comment 唔想又話捉鬼

屌你老母手足黎架仲笑

push

手足

走啦你

咁都謀殺真鬼國

之前佢係咁被屈係鬼呀

又係呢條狗官

救人！

兒登狗一直都當佢做戲 兒登狗一直都係仆街

其實宣傳時可唔可以唔好整到金剛棒咁撚長

已經block 左起碼 10 個人

推 義士需要支持

要幾on9先講得出口？

condom 嚟㗎

Up

屌 真係唔識㗎喎

你都無撚諗住去㗎啦
邊個庭呀
9:00起身未？天寒地凍

可以點？

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

咁幾時拉元朗班鄉黑？

可以做咩? 唔通去搶犯?
繼續做暖氣軍師啦

一開始已經有神探話係做戲，假野。

邊個庭

又binc

祝你全家中武漢肺炎滅族 謝謝

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

連登仔好仆街
斬妖義士真係要坐成世架
咁都係鬼
咁同藍屍話我地收錢去示威有咩分別
雖然吉得果兩吋係好on9
我會去聲援

想唔成condom都唔撚得啦，又係呢個紅底官

點解連標題都要用責怪嘅語氣？

兒登狗有名你叫啦 成班仆街最撚叻咪次次都俾五毛撚俾五毛帶風向 對呢班垃圾無晒希望

兒登狗到依家都當個手足係做戲喎

推！

聽過依個官審，好不妙

應該坐成世了，救黎都冇用

唔係全部法庭聆訊延期咩？

最後一代高登仔

我好記得呢個高登仔畀班兒登垃圾話髮型成個阿叔咁所以係鬼

一鞭屍班兒登垃圾就當冇到

擺明政治控告

推啊

612 721 831 101

屌你老母你隻分化狗食撚屎啦屌你老母

Cls!

何君堯比人斬單野100%係假

2074正評

我都會去，記得帶定遮，到時見

聲援手足

聲援記得戴口罩保護好自己！

點撚解成日都係佢

手足加油，

點解又係蘇文隆

佢響高登好多年架
以前知髮型未係咁
而佢一早講過想做啲野

義士唔係condom

唔係 condom ，係口罩。

罷工去聲援

蘇文隆

刺秦義士。